[窮L遊記·香港篇] 香港高鐵站 伏食記

衰d講句 大陸高鐵提供既嘢食都冇咁垃圾 香港d商家佬 究竟係咪覺得可以用呢個模式 一直run落去？

個大陸妹咁樣衰成日攞嚟做封面